點解首歌可以咁中我

成枝箭咁直穿我心口

推
各位巴打Merry Lonely Christmas